賤格

Yes I am

屌佢老母

I know

好

LOVE YOU喔

Why u know

我是耶穌

屌你老木

又要返工

冰冰

樓主

WHY

約我食飯

???

臭閪

想屌聖母

大家都叫仆街

愛你十萬憶年

釘你上十字架先

唔好講 試下做

淫見東瓜肉餅

啪啪啪

咩叫淫見